警察子女如果唔開心,可以睇呢本書

你地唔開心,d同學唔理你地時,你地可以睇下少年Jump,入面d漫畫好好睇,有海賊王,全職獵人等等,以前仲有得睇死神添

支持你老豆老母呑槍

你爸爸媽媽如果睇唔開吞槍 ,你地就睇少年jump啦,冇咁傷心架